咩係煽惑他人煽惑公眾妨擾罪？

你去叫人出嚟
vs
你出嚟

另外留意番呢條控罪可無限延伸至始作佣者

叫人出黎唔係煽惑公眾妨擾咩
出黎唔係直接妨擾咩

煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑他人煽惑公眾妨擾

A：B 你去叫人出嚟
B：C 你出嚟
C 真係出咗嚟

A 煽惑他人煽惑 (最重
B 煽惑公眾妨擾（較重
C 妨擾

基本上係 1層 同 n+1 層嘅分別

戴妖就係中呢個

咁鵝叫大狗叫中狗叫細狗出黎算咩

鵝同大狗都係中 煽惑他人煽惑 當然量刑會同受影響人數有分別
不過呢條罪係比較難入